OMDB：公民黨係被DQ大戶

楊岳橋：「其實如果不是有整個反送中運動作背景，其實都不會出現內會可拖延半年這個戰役出現，這個就是實實在在我們的承擔。公民黨是被DQ大戶，6個參選者裏有4個被DQ，4個現任議員有3個被DQ。這是否證明我們所做的事，是政權不滿的事。」

大戶 咁梁游天琦一定係散戶啦

公民黨是被DQ大戶，6個參選者裏有4個被DQ

因為中共認為公民黨係五大訴求嘅幕後黑手

民主黨一個都冇dq
咁唔通政府好想民主黨繼續留喺議會？ 搵野黎講

事實就係咁，想留番民主黨做花瓶，仲可以玩分化，好似一個學生做錯野，老師唔罰佢罰其他同學咁

中共國軍訓時係咁

咁更加應該要走添啦

依d都要爭認第一，同四眼一樣咁on9

當你份CV冇嘢寫 小學義工獎都要寫埋落去

OMDB

當選民係白痴

突破盲腸